加拿大發現撕紙狗

真心唔明呢班小粉紅諗乜,喺咪唔抵得人地有民主自由，所以去搞鳩人。你咪又係口裏說愛國，身體卻很誠實咁喺楓葉國。不過點都好啦，多謝你地助攻。單野見咗報啦，你地又柒出國際啦！

有哂片同報道啦

最後,
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命!

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

幾時開除得佢地

加拿大都係奶共既

佢地係外國都係睇百度，微博，
所以咪咁柒，
外國報警處理已經夠好玩，
再熟啲嘅就搵傳媒

煲大佢

多謝助攻, 岩岩彭斯先屌完
愈多呢D就愈證明到彭斯屌得岩

全球排華支那is coming

推！大陸狗死全家

加拿大嘅唔該share畀身邊嘅人睇，畀佢哋知道呢啲人係幾橫蠻，好多加拿大人其實都未connect到

一睇就知班小粉紅曲到圓啦,做啲黑人憎既野
幫緊香港人爭取民意,幫香港爭取獨立,之後咪可以移民香港擁抱自由

輕輕一推

中國人：我冇你都唔可以有

國際戰線 一齊推爆佢

推